Beschaving is zeker niet gemakkelijk om te bereiken.
Er zijn slechts twee manieren waarop de mens het kan bereiken.
De ene is door te worden gekweekt, de andere door corrupt te zijn.
Landmensen hebben geen kans om te zijn ofwel, dus stagneren ze. "
"Cultuur en corruptie," herhaalde Dorian.
